仆街，頭先坐的士嚇撚死

個的士佬渣渣下車
架車行緊香港仔隧道
無啦啦拎個指甲鉗黎剪指甲

係咪on9架

渣ga

見佢踩住隧道中線咁行
焗隔離d 車避佢

剪腳甲你仲驚

之後用果隻手找＄比你

屌 啱啱我生命受到威脅呀仲笑

同你醒神啊

唔係剪腳甲已經大幸

轉緊彎 雙手離軚話煙癮起都試過 剪指甲好普通啫

你係咪姓周？

你流緊血喎
你望下地下
一滴，兩滴，三滴

咁L on9，當面屌柒隻狗

姓藤

見過一路釣魚一路揸